工字不出頭，要發達就要創業

啱畢業左一年，打左一年工，準備讀master ,變返學生就冇錢洗，所以就想搞下小生意比自己用做生活費，唔想去打果啲純粹賣時間又學唔到野既工，想賣下啲有關香港本土既產品，加啲建築元素例如衫，精品，因為本身都有好多idea 覺得少人做呢啲野，。（小妹建築系畢業，而家準備讀碩士）。你地覺得冇得搞，定係打下垃圾工算

有閪 夠靚 可以水到下人

如果唔係難講d

不過點都好 我都唔會買呢d垃圾

女既話賣下二手黑絲底褲算啦

創業家

年紀輕輕就做腦細

係 ig 賣my相都已經得，又唔洗出樣

你唔試就乜屎都冇

哩啲真喺好賺

賣精品都幾戇鳩
到時唔好生意又嚟賴鳩香港人唔支持「本土創作」

創業你淨係見到成功嗰班存活到而家

但更多既係失敗收場